如果有份45k 既工你會唔會裸辭

假設性你份工連其他野45k 左右。辛苦到死會有55k...你會唔會裸辭？但裸辭左就未必咁易搵到工。

有咩缺點先

做到hihi...

點解要辭 同有冇負擔

搵幾多都好，你諗得要唔要裸辭都即係唔鐘意現狀啦。

冇負擔咪辭，45K 55K又唔係發到達買到樓，比我就自減一半都搵份令自己開心D既工好過。

當然你已經供緊樓養緊人就當我無講過，捱到死啦

做自己想做嘅野
加油

咩工黎先
番shift就算
就咁番16 7個鐘 都可以體驗下